"CHINA"一詞將成為敏感字

如果有你幫手嘅話。

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

推！

光復香港

時代革命

五大訴求

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

缺一不可

推

有創意 推

...!!

英文好好

推！！！

CHINA變五大訴求

Tui

nice

Good idea

UST的巴打，我係永遠唔會忘記你嫁！

Push

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

CHINA, not one less

C.H.I.N.A.

pish

有創意！！推

what is China?

impressive,推

哇～真心讚美

神人

5 demands not one less

on 9 ... 唔通出黎大叫 CHINA CHINA

Tg見到

手足你好勁

等睇啲撚樣話咁樣會令外國人覺得係支持中國
輸外國戰線乜乜乜

china !

【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

曱甴平嬲嬲

CHINA

我呢啲中国人最支持係真

咁古惑
推!

變撚咗 中國，一點都不能少

原來update左

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.[/quote]

成件事好撚柒

琴日都有人提出 結果全部都係鬧樓主
今日又有人提出 全部都係支持樓主

勁

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

Ching識玩

證明有伏

要嗌China生理上接受唔到
但又好似戴到頭盔
同埋有手足係想five demands後就係港獨
咁會唔會過橋抽板

Diu

手足英文好好，小弟

Idea is great. Let us make it happen.

Ok push!

新文宣

公我贏 字佢輸

咁唔通講

We want China

有創意

支那

英文神人

:
Twitter見

OK喎

Lm

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

唔洗嗌，打出黎，貼出黎，重點係將個message傳入大陸。

C.H.I.N.A

Twitter gogogo

你哋未行完的路，我哋幫你繼續行埋落去。

想像下叫口號點叫
叫CHINA人哋又唔明
成句好肯定無人跟/跟進到

但好撚勁
揸推

CLS

push
high sauce

係大陸變敏感詞有咩用？難道你同俺一樣上開weibo?

731、832，101、、新屋嶺

TUI, C.H.I.N.A.

唔洗叫，重點係網上戰黎。

ho boi push

同一個post 係另一面俾人屌到仆街
d風向正撚到

睇#133 樓主話唔係口號嚟 我覺得咁做OK

Completely withdraw extradition bill
Holistic withdrawal of unjust charges
Independent commission of inquiry
No riot labelling
Authentic universal suffrage

習曱甴

link

開post教英文
推

曲到呢

Five demands, Not one less
C.H.I.N.A. stands for
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

They love censorship, make them censor themselves

push

英文大師
做文宣一流

好撚正

C.H.I.N.A.
Five demands, not one less

讀Chi na得唔得

呢個譯得有啲柒
樓豬嗰個好好多

馬可波羅行先左我地幾百年

請受小弟一拜

push CHINA!

支那, Five demands Not one less

推 好癲

手動轉, 看看CHINA幾時變敏感詞

我就唔撚理，有乜做乜，有口屌狗，有手打狗，有字打字。

C.H.I.N.A not less one

CHINA=five demands

Nice one ！ 推唔到都推

習曱甴 曱近平 甴近平

對 I LOVE C.H.I.N.A 一起激情地出post 吧

俺
東北五毛？

網戰黎唔洗叫

領土完整
寸步不讓

对 就是俺 love CHINA 吧

正

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

巴打好醒目

支那（china ）有悔辱性
用middle country(中國）

CHINA not one less
CHINA 一點也不能少

五大訴求
CHINA

creative

叻叻

語言撚狗師

搞乜鬼咁都屌一餐

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

痴撚線公司 有癲佬
好撚勁

甴近平

This

頭先樓主講咗唔做口號 只係search
會唔會可行啲

我都覺樓主個講法好好多

有乜做乜，唔敢打狗屌狗，又唔敢罷工，你一定仲有大把野可以做。

樓主

會唔會confuse咗人覺得 香港係支那一部份 同一塊板圖

咁你都知CCTVB幾on9㗎啦

唔係咁解咩？

C.H.I.N.A!!
5 DEMANDS!!
NOT ONE LESS!

China

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

Pish

唔係pardon 係amnesty

屌

Which 5 demands?

CHINA

我覺得OK. 小粉紅會幫手一齊叫 one china!

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

CHINA NO ONE LESS

有創意我鍾意，曱近平

高明

但其實點樣search到佢變敏感詞

得呢個叫法比教可取

其他玩膠一定打散大家幾個月累積嘅意志
叫叫下以為自己幫緊支那手

原圖:
正

上面post過，發揮小宇宙。

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

而家做！

推唔郁都推！

無聊

Free C.H.I.N.A

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A

Tweet! 加Hashtag!!!!

創意100分

推 太正了

以後全部人叫China 你估會點

C.H.I.N.A
Five demand
Not one less
紅底黃字整文宣圖痴喺連儂牆比啲大陸人睇啊

721 831 101

C.H.I.N.A.
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

make C.H.I.N.A. great again

not riot labeling 變
non riot labeling會唔會好聽d?

up

大陸人唔識英文你寫乜都唔會 ban

變愛國分子

千祈唔好反中國啊

CHINA, NOT ONE LESS
Completely withdraw extradition bill
Holistic withdrawal of unjust charges
Independent commission of inquiry
No riot labelling
Authentic universal suffrage
一點都不能少

分開字母讀
C
H
I
N
A
Five demands Not one less

I love C.h.i.n.a

推 CHINA

ONLY ONE CHINA

快手整
抄左佢個張

高汁

twitter見

堅呀手足

C-H-I-N-A, CHI-NA, Five demand, Not one less.

Five demands, C.H.I.N.A!!

有冇手足可將C.H.I.N.A轉做普通話拼音 咁更加容易成為敏感字

對國際用英文全寫
對中國就用普通話拼音

諗到係微博search 唔到China，小粉紅嘅無知樣呀

你地班友啲創意勁到CLS

正 P牌一推

哈

香港警甴近平

china

推上國際！

C.H.I.N.A. Not one less!

搶佔Linguistics 話語權

Know play

樓豬個version靚仔d

CHINA!

tui

We need C.H.I.N.A

五大訴求 缺一不可
C.H.I.N.A.

推你

錯手負評左 幫你推返

屎橋
外界睇以為你班傻鳩支持中國

拉

要推

我上面炒左佢整左張
用住先
我已twitter左比solomon

係勁嘅

粉紅：one china
: Five demands

twitter左先

Support CHINA

pushh

China 有另一個讀音

one 支那
five demands

推撚爆佢

唔要做口號

河蟹埋CHINA

tweet左比契爺先

612

以後中國個英文名要用翻普通話拼音

ＣＨＩＮＡ
ｏｏｎｏｕ
ｍｌｄ ｔ
ｐｉｅｒｈ
ｌｓｐｉｅ
ｅｔｅｏｎ
ｔｉｎｔｔ
ｅｃｄ ｉ
ｌ ｅｌｃ
ｙｗｎａ
ｉｔｂｕ
ｗｔ ｅｎ
ｉｈｃｌｉ
ｔｄｏｌｖ
ｈｒｍｉｅ
ｄａｍｎｒ
ｒｗｉｇｓ
ａａｓ ａ
ｗｌｓ ｌ
ｉ
ｅｏｏ ｓ
ｘｆｎ ｕ
ｔ ｆ
ｒｕｏ ｆ
ａｎｆ ｒ
ｄｊ ａ
ｉｕｉ ｇ
ｔｓｎ ｅ
ｉｔｑ
ｏ ｕ
ｎｃｉ
ｈｒ
ｂａｙ
ｉｒ
ｌｇ
ｌｅ
ｓ

C.H.I.N.A
Not one less

This is very good sentence 🙏

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷

好

遲下就會

CHINA
I WANT YOU

CHINA
啪啪啪

CHINA
SAVE HK

大是大非玩灰色地帶玩膠
為咗佢禁個字要TAKE嘅RISK太多

停啦好嘛? 呢個笑搞唔落.

I 唔係調立調查喎
應係要重整狗隊

I mmediate reorganize police force

WE DEMAND C.H.I.N.A.
STAND WITH HONG KONG
FIGHT FOR FREEDOM

#china

屌正

大叫：支那！快滴蚊！

網絡戰

做完嘢再推一吓

正wor, 訪問d大陸人：「Do you support CHINA?」

支持CHINA了

reddit咁快有人post咗

正 wor
5 隻英文字 岩岩對好 5 大訴求

C. B. I. N. A
NOT ONE LESS

推呀

Nice

好勁

C H I N A
Five demands
NOT ONE LESS!!!

一個都不能少

掂po去Twitter先

推
推到中共禁止人叫china

推推

we demand C.H.I.N.A.

［新職業解鎖］唔知唔知落到大廈大堂前要點做？

中國一點都不能少

寫做China
讀做Chi.na

push
China

高質post

Five Demands, Not One Less

太高質
即10連推

CHINA, Not one less!

中文版

china
not one less

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

CHIAN
Five demands Not one less

習曱甴都未變禁字

推。

正呀玩哩dC.H.I.N.A

very good ball

One CHINA, five demands

Fuck China , for CHINA

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

戇鳩

痴線
諗過幾耐

jeng

甴近平幫推

CHINA
Completely withdraw extradition bill
Holistic withdrawal of unjust charges
Independent commission of inquiry
No riot labelling
Authentic universal suffrage

嗱嗱嗱
我係支持C.H.I.N.A.一個都不能少嘅
係中央口咬部一直都想破壞姐
中央咬部同政府不代表中國

推

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

甴大大

個字係讀「支那」

唔好玩膠啦屌爆你地成班冷氣on99

死人呀，被人輪呀仲玩膠on99

no riot labeling 洗唔洗強調612? 因為當初暴動係講612，
e家係唔係每晚都暴動我唔評論啦，
612話暴動放催淚彈真係天方夜譚

好屌

有無tweet一齊推？

FREE CHINA

C.H.I.N.A!

痴線 勁

有料

曱甴近平推

推

巳tweet

C: Completely withdraw extradition bill
H: Holistic withdrawal of unjust charges
I: Independent commission of inquiry
N: No riot labelling
A: Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

中國 缺一不可

呢個有料到要推

1個鐘前po 依家已經咁沉
睇黎班五毛無入黎 驚啊？

CHINA
5 demands

CHINA Not One Less

要將佢推上國際先

一齊推上twitter 啦

曱近平

再推
CHINA
5 DEMAND
NOT ONE LESS

垃圾

5 Demands (CHINA)!
Not one less!

好撚高質

i love china!

CHINA
5Demands!!!

Good

Pushhhhh

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

TUI

S

再 push by p

我哋要正式糾正呢個讀音
Chi Na
再讀一次
Chi Na

I am C.H.I.N.A.-ese.

-Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

習曱平!

我哋係時候要創作一個Twitter trend嘅tag 去令到呢個詞語更加有機會成為禁語

上tiwtter hashtag #MakeChinaacensoredword

lm

C H I N A

遲啲可以用番Kitay

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

Very smart!

醒到

不可分裂，agree？

，

沉得咁快既喂

幾醒

Complete withdrawal of/ completely withdraw extradition bill
Btw張圖好正

推 C.H.I.N.A

以後只係見到*****

Wow

C.H.I.N.A.
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

無人叫你用口講出黎 係依段野明顯反諷緊支那

推到你爆

黑警綠曱甴
你老婆屋企比人屌到變水砲車
頂綠帽由頭笠到落腳喇

推

C.H.I.N.A.一點也不能小

Sry借位一用
致聽日罷唔到工/唔敢塞鐵/唔敢塞路既和理非

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

聽日七點

Free China

第一個可以改做Complete withdrawal of extradition bill
對返岩grammar

#wine#well done

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

嘩呢招好野

太長
重作簡短易明嘅會好啲

勁!

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

推撚爆佢！

訓前再推

早幾個月諗到就

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage
CHINA

推!!

有諗法

一定要推爆佢!

China
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

CHINA not one less!!

CHINA not one less

又黎膠化

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

用英文開多次係world台

CHINA

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

多謝手足

曱甴王 甴近平

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage
China

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I___N.A. a censored word.

創意滿分

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. [中國] a censored word

好波

寫唔到入wiki

sor

知柒左啦 sor

推
support China!!

有創意推C.H.I.N.A. FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

07

we want CHINA, no one less!

支拿人都唔撚會打英文China

-Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

5demand,not one less

5demands , not 1 less

oush

手足有冇諗住post去reddit?

Ingenious

唔知重愛唔愛国

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

CHINA

點解我覺得怪怪地
CHINA=5 demands
5 demands not 1 less=CHINA not one less
幫中國統一？

No offence但唔想俾藍絲扭曲

C.H.I.N.A. 缺一不可

攞

樓主真係好醒大家都快啲去Twitter po下文推下china嘅新definition啦

反持成立新中國。第一粒星就係 Universal suffrage.

支持

Push.

C.H.I.N.A.！！

再推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

Hoo!!!

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

-Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

好攬炒

Ok

唔講咁多 試下係咪先
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Thank you, I wish my English and creativity as good as you

CHINA缺一不可

包

推 好勁

5 demands, not one less!

CHINA!!

好撚醒

推!!!!

加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆

梗係唔好玩呢d on9野
你文宣咪變support china

班奶共記者會歪曲

啲大陸西一定以為我地支持佢地

點做?

仲獨立調查

CHINA 甴近平

習曱甴 甴近平

i love china

第一個回復的重要性。

CHINA 不可缺一

china:

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

諗到個定義,但係點樣推好

1111

真CHINA

點發音？
Chai na? chi na?

Support China

We Support China!
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

chinazi

高汁到呢...

推爆佢！

"CHINA"一詞將成為敏感字

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

5 demands C.H.I.N.A!!!!

甴曱平表示讚好

推推推

ONE CHINA

推👍🏼